中国多地財政捉襟見肘 拖欠教師公務員薪資

（中央社記者張淑伶上海15日電）陸媒近日披露，受到疫情影響，中國多個地方政府財政雪上加霜，在遼寧、安徽、河南等地拖欠教師薪資的問題嚴重，有些地方的公務員薪資也發不出來。

中國大力宣傳今年是全面脫貧及邁入小康之年，同時強調在全球疫情中，中國率先復工，取得良好的經濟成績。不過，對許多中小學教師來說，他們並沒有感受到生活變好，甚至連生活都出問題。

推

之前睇品葱牆內人話地方公務員被拖糧
地方政府派豬肉當出左糧
而家諗返話唔定係真

用數字貨幣出糧唔怕

依家豬肉都唔平架

唔知香港班公務員同狗仔驚唔驚777fing哂啲錢俾支那之後真係派豬肉當出左糧

待遇算係咁架啦
一般韭菜應該草都唔俾條你

明末裁驛卒，之後李自成出現

幾時先到佢地社保出事

其實一路都出緊事
你無發現呢兩年總有幾次有韭菜係度嘈呢個問題然後無哂下文咩

今朝話長春定邊9度買哈利做狗隊坐駕
錢唔係無，係唔比班低端人口啫

為國家服務是光榮。唔駛出糧

唔知中國過多十年八載會變成咩地獄
養老金俾官員虧空晒
啲紅二紅三代個個幾百億
幾億老人等食樹皮

lm

短期內都應該未會發生
但長遠多咗勞動人口移民同少咗外商投資 稅收就肯定會跌
而人口持續老年化仲要支共加強維穩 長遠政府開支只會有升無跌
當最終燒晒果過萬億財政儲備 咁香港公務員被大幅減薪甚至大規模炒人用支国公務員取代係必然會發生嘅事

有八千億
仲未計外匯

點會諗呢d 總之個月照出糧 中國咁強大 香港咁有錢 邊會有事
班廢青日日吹支爆 而家咪又係咩事都冇 嗰冇豬肉食 暴雨水浸 假新聞嚟

香港政府財政收入有近4成係嚟自賣地同其它炒賣活動
即係只要樓市股市收皮再加埋勞動人口因移民而顯著減少 到時政府唔減開支就必然會出現結構性長期財赤

依家公務員同公營機構每年要成1500億出糧 而加埋依家公務員公開反對政府政策即時炒得 你估政府cut呢嚿數仲有無阻力?

照推

d豬肉價可以任支共up

上面盤數明顯頂唔緊

連登仔：我哋就輸

公務員鐵飯碗 驚條撚咩

大陸個個都好有錢, 教書都係為興趣, 唔出糧都ok

落來香港普教全科，唔怕

香港公仆長糧

就快去人間天堂加拿大見岳華，唔怕

死晒班垃圾咪仲好
被人恰到上頂都唔撚反抗
抵撚死

繼續印銀紙
信中央無與事

縣政府冇錢，公務員拖咗幾個月糧
市政府暫時冇事

豬肉可以當飛機杯，都唔錯架

香港正常應該仲燒到2-3年既
明日大愚過咗就好難講

好想快啲到呢一日 睇住公墓完比內地公墓完取代
想移民又宣曬誓唔走得

香港政府外匯 加自己儲備已經夠玩

用晒仲可以加稅 消費稅 增值稅
再唔係拎返mpf黎做儲備 成萬億
再再唔係咪賣公屋 1間賣150萬 有80萬間 都成萬億
再再再唔係就發債

香港政府財力係好撚恐怖

好期待幾時到香港

遲早 放心

聽聞有d支那足球隊開始出現欠薪

啱呀，糧倉都虧空得
錢點會唔虧

明日大愚應該直接加速與中国睇齊
齊齊每個月派豬肉派糧票

加稅你唔好講黃啦
藍會乖乖地係咁俾你加咩
講到錢銀野藍絲仲癲撚過黃

用晒仲可以加稅 消費稅 增值稅 - 唔講黃 藍絲肯咩
再唔係拎返mpf黎做儲備 成萬億 - 無人嘈？
再再唔係咪賣公屋 1間賣150萬 有80萬間 都成萬億 - 其實以前都有賣開
再再再唔係就發債 - 有人買咩

你應該要理解藍絲之所以藍係因為有金錢利益存在
咪撚諗到佢地咁撚愛国愛党啦屌

有得唔比既咩
政府要加就加嫁啦
藍既反 咪加老綜
商家佬反 咪抄家
加煙稅 班廢老咪又係照食
何況政府根本唔洗理佢哋

其實唔理照搞都得既
不過到時一定會有大量移民潮
政府玩加稅加撚到你1/3人工既時候正常人都唔會咁弱智仲留係度

藍既反 咪加老綜 - 無錢點加
商家佬反 咪抄家 - 外資會乖乖地企係度俾你抄？
你知唔知你講D野直頭係777腦入面既完美計劃
但係佢D完美計劃有冇成功過

加稅 冇得肯唔肯 政府話加就加得 煙稅夠大把藍絲反
咪又係話加就加 誠仔一早講過唔介意加利得稅
Mpf 政府只要包裝下 話mpf回報差過政府投資 就拎得黎成立香港基金 學淡馬錫
公屋仲有80萬間未賣 佢一開賣 大把人爭住買
發債 根據往績 次次賣斷市 大幅度超額

點解你會覺得政府搵錢關愛國愛黨事

係囉
不過你D POINT大前提係無人會走

佢唔洗加薪俸
大把陰濕稅可以加
表面加企業 實際慢慢轉嫁比奴隸

移民潮加唔加稅都會有
係睇英國個bno搞成點姐

東北社保破產重有錢買？

你講移民潮點都會有
不如你搞清楚1%既移民潮同10%既移民潮分別係邊未

發瘟豬之嘛。唔派都攞去掉架啦

老綜 你估要好多錢咩
商家佬只要有錢賺 你覺得會反政府咩
加稅其實係會轉嫁

呢d野唔係咩完美計劃 係政府冇錢果陣先會被迫做
其他地方都係咁做去搵錢
香港係太多錢 無需要增加收入先唔做

收返返家長錢咪得囉
時不時都有啲家長唔俾禮就俾個老師虐待嘅新聞

依家咁既環境 走得既都想走啦
實際又有幾多人走

豬肉先值錢

點睇支那諗住吞港資單新聞
好心你就清醒少少啦屌

其實我開始理解你點解被割蓆兩次變藍
你被割真係唔係無原因

內地教師公務員都唔係靠份糧搵食，平日都收埋唔少着數，點都多過份糧

你搞清楚香港人既奴性未
佢加商家佬稅 商家佬再陰濕式轉嫁消費者
你覺得香港人會有好大反應？
你覺得政府收返mpf 再吹風mpf管理費貴 回報低
政府可以回報更高 再話參考淡馬錫 會有好大反應？
你覺得150萬一間公屋賣出去 班公屋撚會支持定反對？

User name黎姐
你夠叫方國珊

令我諗起近日黄世澤嘅片

你搞清楚香港人既奴性未
佢加商家佬稅 商家佬再陰濕式轉嫁消費者
你覺得香港人會有好大反應？ 認真咩
你覺得政府收返mpf 再吹風mpf管理費貴 回報低
政府可以回報更高 再話參考淡馬錫 會有好大反應？ 你其實有冇睇過對香港政府既民調研究
你覺得150萬一間公屋賣出去 班公屋撚會支持定反對？ 點解關公屋撚事

薪资比党重要吗？没党，你能活吗，能有工作吗？不体谅党的困扰，还在计较薪资，你他妈的还是中国人吗

支爆支爆

香港人連林鄭倒錢填海都反唔到啦
你唔好諗到呢個政府會理人民啦

我上面有講公屋賣150萬一間都回到成萬億

我講既四個方法黎姐
我完全唔覺得政府要用 因為根本仲有大把錢

除非美國玩到制裁成個政府
或者林鄭夠薑一下捐晒比黨

你有冇發現你自己其實係犬儒
我上面俾你條LINK你應該睇都無撚睇過下

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

驚西 電子貨幣出糧 加数字得啦

幾時割埋香港班教畜
7皮幾野一個月養垃圾

咁我就唔知喇
問蘋果啦

明日 Xianggang

今日自習「習近平思想」 放學

抵啦

相信賣公屋可以幫政府大量回血
不過公務員走到盡頭都係
政府唔可以支持咁大既經常性開支